現眼報！馬來西亞過千單確診，只因呢一個集會！

（路透吉隆坡22日電）馬來西亞武漢肺炎案例飆升，其中840例與月初一場清真寺萬人集會相關。政府今天表示與會者之中仍有數千人尚未聯繫上之後，活動主辦單位表示會和當局合作，讓信徒接受採檢。

爆出群聚感染的這場伊斯蘭集會是在馬來西亞首都吉隆坡附近的清真寺舉辦，從2月27日至3月1日為期4天。大馬全國1183例確診案例，有6成與這場活動有關。

東南亞至今確診3000多例，馬來西亞除確診數最多，另有8名死亡案例

大馬政府19日表示，參加那場集會的馬來西亞居民有1萬4500人，其中仍4000人尚未追蹤到。衛生部昨天表示，由於尚未受檢的信眾都會被召回採檢，預料下週案例會再飆升。

活動主辦昨天發布聲明表示：「聽到數千名參與者尚未篩檢的報導後，許多人多次返回所在地的衛生局或醫院，直到確定姓名和資訊都登記在案為止。」中央社（翻譯）

天滅穆斯林豬

穆斯林豬死全家

返天家領72處女啦

你又知有72處女
你都幾熟喎

我有fd係muslim，佢拎到

【中國武漢新冠肺炎】愉景灣婚禮群組三人確診 曾發燒新郎提早完大馬蜜月

正，等大馬班原教旨仆街中肺炎死曬就啱

物競天擇！

真係拎到72個咁多

其實係咩集會

成班想上去見真主

如果真係有72個處女
我都制

欣宜咁既款...

屌72處女集會

最怕唔係樣衰，而係冇72個
只係得一個72歲嘅處女

有個講法
當年可能有人將Houris譯錯咗做處女
Houris用古敘利亞語翻譯
意思係「白葡萄乾」

落差咁大
由72個處女變成72粒提子乾
仲要係乾嘅，仲衰過72歲處女